唔好再鬥黃, 黃絲只係志同道合既人, 從來無規定要係操行分A+ 先可以叫同路人

首先黃色經濟圈 / 黃店門檻係:
會屌警暴 屌政府管治問題, 追求民主既, 我就敢幫襯

黃絲都係一樣
你估出黎遊行既人, 個個要操行分拎A+ / 道德100分既人?
會出黎遊行既, 肯定有:
MK 厹
傳銷
騙子
吸毒
...
...
唔同背景既人

咁係咪就代表人地唔係黃?
理撚得人地本身係乜野 有咩好嘈 洗唔洗考牌
莫問出處啦唔該

咁得閒8掛人地內鬥 嘈交, 仲周圍share
不如幫下手屌下藍絲 同做FB TWITTER IG 鍵盤戰士啦

痴撚線 一個人做左錯事
比人批評有乜問題
點解係要冠上黃絲依個名？

結果咪得乖乖仔同聖人同共產黨鬥，之後好似張學良咁俾共產黨呃囉

其實好耐之前已經覺得鬥黃呢件事好唔掂

只要大家方向一致就ok..又要屌黎屌去
連龍門做咁多野都可以比自己友話

唔心淡都假啦

上面提到黃絲既問題
其實藍絲都一樣有
唔去嘈藍絲先, 走去嘈黃絲先, 為D乜

又要想黃圈好, 又要公審又要嘈通天
最好笑既係, D咩內鬥 嘈交個D, 其實本身就唔多人知既
亦都無乜人care
但下下比連登仔擺哂上黎 搞到愈黎愈嚴重
大把野可以嘈, 係要嘈左自己人先搞咩鬼

搞清楚而家我地係應該對人唔對事 (黃VS藍)

推

講得岩，黃絲小小野就即刻批鬥分化，連人地藍絲既團結強大一成都學唔到

殺人犯都可以黃, 10優都可以藍
黃藍基本上係睇個信念, 同埋有冇人性

例子:
大家成日笑9 DAVID, 話佢attention seeker 又柒開
但有無見過藍絲走去笑9大波MAN

咪係
藍絲最鐘意睇我地互屌
如果互屌就可以贏嘅話我每日都屌係老母
真係唔明點解黃絲咁鐘意互相批鬥
好下學下政府、藍絲死攬黑警啦

1 講晦氣說話冇用

講晦氣說話絕對唔係出路
如果講完有用嘅話我講1000次都得

2 幸災樂禍嘅一定唔係手足
呢啲賤人大家見到可以見一個block一個，唔需要幫佢推post

無論係行街被圍捕、定係勇武被便衣當場斷正
真同路人應該見到手足被捕只會心痛
絕對唔會落井下石

3 我知大家心情唔好 但都請你唔好冷嘲熱諷
你講一句，人地學10句，好快就散Band
大家好聲好氣先可以理性討論

1 講晦氣說話冇用

講晦氣說話絕對唔係出路
如果講完有用嘅話我講1000次都得

2 幸災樂禍嘅一定唔係手足
呢啲賤人大家見到可以見一個block一個，唔需要幫佢推post

無論係行街被圍捕、定係勇武被便衣當場斷正
真同路人應該見到手足被捕只會心痛
絕對唔會落井下石

3 我知大家心情唔好 但都請你唔好冷嘲熱諷
你講一句，人地學10句，好快就散Band
大家好聲好氣先可以理性討論

都on9既，黃藍係政見 ，唔係做錯事既擋箭牌

只要係黃 偷呃 拐騙既都唔屌得

咁人地做錯事又關你鬼事咩，黃圈幾時要政治潔癖到咁

你都on9 討論區大把都唔關自己事咩都唔可以講？
黃店服務差都會屌9 ，都要係消費者角度屌佢
唔洗要100分，但唔會縱容劣質服務個d

ching你D邏輯都好唔掂
無人叫你唔好屌
但大把野可以屌 其實可以分一分次序
一邊屌9藍絲 政府
同時間又內鬥
識分身咩
focus少少, 團結少少
樣樣都屌 只會搞到自己好似D支那人咁款,
覺得自己識得指出問題好叻, 肅清社會不是, 立下大功
但其實做完呢D野係完全無助於呢場運動

黃=支持香港民主,爭取香港公義,的確唔=操行A+,如果有1個自私男人,但佢係好爸爸,想仔女將來生活係有保障嘅香港,佢都可以係黃

其實香港人作為較弱一方要贏，一定係要搵出最大公因數……齋講道德而唔講策略，根本冇得贏

屌黑警唔屌政府